小Bug報告

當推向下睇第2頁 下方回覆同圖片果行會跳到落最後果頁
要睇圖同留言有少少唔放便 希望留意下

另外就中文名 純粹吹水 叫"連登仔"稱呼我地點睇？